一條友四月尾去峴港求推介

行程未定 四日三夜，未book酒店求推介
有冇巴絲分享下有咩必食 法國菜有冇邊間推介？
另跪求當地叫雞攻略 感激不盡
筆直唔計酒店費3000鬆啲

lm 睇包膠

推

租小型電單車四圍去

峴港真係好！無！聊！

比起河內、胡志明市，去邊個好？

去埋會安啦

會安有咩好玩？

Bana hills
會安
Quen b man
Asia park
無了

特色古鎮 傍晚先好去 會開曬燈籠

答撚左你啦 夠去嫁啦幾日
唔夠去埋美山

去河內, 西貢好無聊

美山聖地
Marble mountain
Con market，好多野食
Bana hills我覺得唔值去

坐車上海雲關，條山路勁靚